各位沙田友可唔可以話俾我知

其實你哋係去左第二區人鍊係唔係？